視點31有鼠王芬獻醜

好撚激進暴力

鼠王芬真係柒到

會唔會唱歌

睇緊utube睇到好尷尬

俾個o靚仔講到發晒茅

講野完全離題
成日針住嘜D point講又無D實証舉出黎